個風都消失左啦，仲掛住個 8 號波做乜鳩？

係咪想俾D 公務員偷懶？

聽朝先改 3 號有冇得遲d？

而家一滴風都冇

明明之前連登仔狂屌

冇風仲掛 8 號

天文台真係做多左

你做多咗啦

多左咩？

吊鳩你地癮
俾啲假希望你地諗住八號可以捱過第朝
跟手準時6點就轉三號波
打工仔繼續如常上班

我覺得係天文台識做 聽日照掛八號比打工仔放個假

根本次次星期日打風都係咁
例行公事既劇本黎

個風都走撚左啦
成班人唔識睇天氣圖係度怨天文台

風向問題
我屋企仲好大風

掛又屌唔掛又屌